---
author: krm
created: 2018-08-30
---
![se]
# Var använder man projektarbeten?

  * Projektarbeten är en vanlig arbetsform inom utveckling i näringslivet. 
  * Projektarbeten förekommer också inom skolor på olika nivåer. 
  * Framför allt inom skolor är det dock många som upplever det som ett mycket ineffektivt sätt att arbeta.





